好矛盾呀我

有一個男仔
一開波識覺得佢好可愛 係我鐘意個啲類型
之後有繼續聯絡 見下面食下飯咁
都啱傾又幾開心咁

但係我啲心情好撚飄忽
一時覺得同佢一齊好正好開心
聽到佢把聲同見到佢張相都會忍唔住含春笑
覺得佢好得意好掛住佢

一時又覺得同佢未必係想像中咁好
又想逃避 唔想同佢繼續咁落去
我自己都唔知點解

同埋唔肯定自己想點 唔知係想同佢一齊定純粹想做下朋友
我覺得我真係好煩

差唔多情況我簡直係矛盾嘅存在

好想有個女仔會咁諗我

好辛苦 搞到啲fd想幫我 問下我想點
好似淨係識答 我唔知呀。。。

總會有欣賞你既人 可能已經出現左呢

希望佢快啲話我知

我都分唔到好感同鍾意⋯⋯

男顏知己

有好感又未去到鍾意囉
如果你對拍拖比較開放嘅，咪繼續發展落去
好多人拍拖都係因有好感而開始
拍拍下就會有感情有火花，繼續落去

如果你唔想咁輕易就發展一段感情
咁你就要熟悉對方多啲,了解對方多啲先
然後你就會知對方啱唔啱自己㗎啦